係咪逢親講中文嘅拉打YouTube頻道都會睇到好尷尬

迅雷進、爆箱兄弟

點解會覺得尷尬?
反而係因為冇睇D新小學雞拉打搞到唔撚想再睇更多佢地D片

佢兩個片頭中二病發作，睇到我好尷尬

個迅雷進雖然講嘢有資訊，但真係好柒

係

仲要講果陣夾雜住d日文果下先抵死

條友開頭講普通話，做咩之後轉咗講廣東話

馬華係好興咁嘢
新加坡華人反而中意全英

馬華係好興咁講嘢
新加坡華人反而中意全英

迅雷進個廣東話腔好正WO